{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69604&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항190워터프런트풀빌라"
    },
    "text": "海辺の前に位置し、美しくて素晴らしい海の眺めを誇るペンションです。 一年中利用できる温泉水プールがある海辺のすぐ前にあります。  周辺には道岩寺、九龍浦海水浴場、下仙台などがあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供し、駐車可能な客室があります。 客室ごとに駐車場があり、個別プールが完備されています。 またフードコートではタッカンジョン、トッポッキ、生ビール、飲み物などを販売しています。 温泉水の屋外プールも運営されており、バーベキュー施設もご利用いただけます。 最大定員数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りは禁止されており、未成年者の場合、保護者なしでの宿泊はできません。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは分別して処理しなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変わることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには温泉水プールや駐車場があり、フードコートやバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には道岩寺、九龍浦海水浴場、下仙台などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "最大定員数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設を紛失または毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営について、他に何か重要な情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変わることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 478
    }
}